是日早餐，餓撚請入

又食多次....

影張單托咩

個通粉食咗....

邊度?味道如何?

我都想食 嗚

不錯

禾輋
味道6.5/10喇
不過不失，啲雞排脆脆地同隻汁又夾
腸同火腿一般般，唔夠熱
塊多士都好正，蒜味大
通粉都ok,輕硬適中，入面啲火腿粗幼都ok

37幾抵

兩日都係熊昌蘭幫你落單

姐係咁 , 腸同火腿都要寫好唔好味 真係好可悲

佢係收銀，佢印單

你指我定佢？

人妻我住你附近，搵日一齊食？

Ok,瀝源/富豪/第一城jj?

thanks

煩撚完未，

分享下早餐又煩？

意樂